herschel銀包分真偽

喺ig買咗個$170嘅herschel銀包
巴打們點分真偽

肯定假